澳門人點睇香港人而家有得移民五眼國家?

嗰陣成日自詡有葡藉

佢哋有得葡萄呀？

班無葡國護照嘅新澳門人=大陸人

有葡藉哥班不嬲都係後生喺度揾錢
老左先去咋喎

葡萄牙?

好串

好似話有葡籍嘅只係少數人
當年沃門先得10幾20萬人
堆黑市居民一拎到沃門身分
就升到50萬
葡籍個要求好似係本人或者父母1980年代頭前澳門出世先會有
呢班真係葡萄都冇得食

澳門狗玄學大師詹惟中仲有冇上連登呀？

聽講bam咗

Bam咗都可以上 冇得留言開post咋嘛

葡藉未脫歐前可以合法在英國工作定居申請BC

各有各好，葡藉係EU Citizens,成個EU 都可以居留工作讀書。

屎眼？ out la

都費鳩事理佢哋

葡籍係可以去歐盟成員國

五眼對歐盟點睇

宜家都可以歐盟任你簡

個啲係珠海人 唔係澳門人

用下腦啦

回歸前澳門人 人口得好少

我聽我老講 果時有親戚真係用錢張身分證

用錢買

其實佢地呢幾個月係咪食樹皮？
賭場收晒皮，炒晒d人，仲有咩工做？

佢地有五星國家就夠

澳門好求其

澳門而家失業率幾多?

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

澳門去到今日都好求奇，包括政府大公司

84年前澳門出世先有葡藉

唔好咁啦，我記得上年都有好多澳門嘅巴打過嚟遊行

唔好講到實牙實齒先啦， 唔包你移民架

6月賭收得7億, 好多都要放無薪, 外勞到期cut得就cut

咁又係
想當年香港人都係大中華膠
都成日笑人台灣人攪台獨
佢哋大概 = 2010年左右香港人掛

佢地一早有 23 條，很安全，一撚定唔會羨慕香港人。

so9sad

99年回歸前出世都有葡國護照，利申澳豬btw 香港人反抗

澳門人有香港身份證就真係世界通行

葡萄 佢地有葡萄牙 呀？

係要1981年前澳門出世，同埋佢嘅直系親屬
姐係你老豆老母任何一個係1981年前澳門出世都得
成個澳門應該得10幾萬人有，另外嗰班新移民都冇份
利申：99前澳門出世，冇份

澳門好少本地人，好多珠海人

Be humble

成個澳門得7億，點搞

邊個話香港人有得移民去五眼國家？

利申：澳門人有葡萄牙護照
已對依個地方絕望
我諗住依到做幾年野就走去歐洲
或者移民加拿大or 澳洲

英國開左路
美國做緊野
其餘三國好快會跟

宜家有人笑9你咩?

「最緊要政府有錢派」

五眼台灣日本對葡籍
你點簡

沃門人：我哋行得正企得正邊使移民去落後國家

冇澳門人
得大陸人

葡籍....

係馬交對住個mon吠緊

嗰陣某2位澳門網友成日講家嘛

稻草人

屌你班港畜 憑咩可以去英國
我哋有葡萄牙護照仲正啦 可以歐盟周圍住
雖然我地大部分都冇

但係有葡藉可以玩轉成個歐盟 英藉而加唔得（未來唔知

英國脫歐呀
遲啲窮過希臘

去晒拍咩微辣掛

但係去歐盟，淨係識得英文仲慘過死

澳門狗，不值一提，無需理會

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

相反藍絲黑警，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

其實梳打埠人真係唔使食提子
葡籍cover到英國
然後住足攞埋bc嘅話
又可以等埋同袋鼠國嘅協議
所以條件冇大家想像咁差

珠海人無架喎

問題係澳門已經唔再似澳門

我係台灣人，但成日要去澳門，從小見證住澳門一步一步墮落

其實係會恭喜你地多條路走
利申：有葡籍

脫歐後, EU護照冇得再去英國居留工作

老豆老母是但一個有就會有

咪就係，人地有左好耐的權利，而家BNO人先有，有咩資格恥笑佢地

我年年都有錢派
移民做二等公民，不了

俾人bam左啦

仲有隻出雙入對既朱乜乜唔係好記得個狗名

朱晨麗掛

鄧你地開心

得返Ireland

暫時開咗聲係 英美澳台

加拿大同紐西蘭跟機機會大吧?

朱智賢呀 早排俾人踢爆偷食人夫隻臭雞

高汁抽水

但都買唔起樓

英愛open boarder 不過唔知佢細節點寫

鬧奶共嘅澳門人就話啫，如果連靜靜雞做緊嘢嘅澳門人都要鬧埋就真係睇唔透

愛爾蘭
同埋你去柏林，巴黎只識英文都生存到

所以要守護好台灣同香港

歐洲邊度生活啱香港人呢唔知

希望澳豬會民族覺醒

唔好咁啦你
大把手足冇bno 又等於大陸人？

係馬交中國對住個mon吠緊

難啲，澳門經濟完全靠晒中國加上主權移交前澳門經濟都唔係幾好，催生出獨立民族嘅條件少好多，但但偏偏大部分人都唔明澳門其實仲靠香港（港紙）同美國（獨立關稅區）養起，而家香港有難唔識知恩圖報。

咩事ban？

好難講嘅
民族發明呢樣嘢好似水流咁
由台灣流到香港
之後可能流去澳門, 星加玻

澳門幾多00後喺黃嘅 連登仔會知？ 剩喺識笑9人
利申：澳門00後 有23條照po香港文宣 照po警暴 理撚得你

仲有而家澳門經濟玩撚完後如果商人都仲唔睇在錢份上同美國企同一陣線就真係收皮。但我覺得唔少澳門人都受中國民族主義荼毒後都係唔會醒，而有能力影響政治嘅商人一早走晒資

希望啦，一晚長大嘅事都唔係未發生過，十年前嗌緊我係中國人呀屌嘅香港人點會諗到呢一日

希望叫唔好分化同鬧黃嘅澳門人嘅人唔係同一班

講真
冇一個政府嘅大失職好難叫醒佢哋
例如武漢肺炎
賀object整個實名口罩配給已經定曬人心
monkey就日日吹佢哋嘅resident／PR幾少人感染喺度麻醉自己
但係又work喎你吹佢唔脹

閣下既廣東話口語都唔錯

你而家係走緊難
咁都可以攀比
真係唔知笑定可悲好
可唔可以搣甩中國人嗰種劣根性

都係睇經濟嘅啫
經濟唔好佢哋唔嘈?
又多外勞

經濟一定食屎，而家賀一成似係想減少福利，呢個可以係機會

葡萄牙唔值錢 EU值錢呀

唔好on9啦。我係一出世就有成本護照。

你而家幾歲？去到仲要住5年乜都自費。第6年先可以申請pr。但唔知人地幾時批到比你。

其實葡國護照同bno都冇續好耐。住緊澳洲。

其實澳門上車唔係咁難啫
300-400萬嘅樓都仲有唔少
(喺澳門做野)

300萬樓下新裝大把。如果你唔怕層樓太舊。

如果係由細到大睇睇港劇、電影、聽流行曲、睇高登連登嘅一代（20-30歲）因為文化上對香港認同非常強，所以應該至少唔會幸災樂禍先。

至於以上嘅可能受中國民族主義影響深，以下嘅就可能受中韓流行文化影響深啲，未必對香港好了解，再細啲嘅都唔知識唔識講廣東話

而家澳門對比香港又平番
十幾年前係個邊做野, 睇住個價追到港樓既七八成
呢幾年港樓又拋番開左

做順民吞聲忍氣又好好?

有錢派同移民有咩關係？

我住緊外國老母每年幫我入數。

澳門人在英國
準備Brexit被踢走/補交重稅

人地今年內落左地就照行5+1, 點會踢你啊

如果保養得太差嗰啲就免啦，未供完30年可能都已經冧Q咗；我依家租緊嗰間一房一廳行樓梯嘅樓，好似都係賣緊三百幾，唔算新但係都幾乾淨，起碼唔似就冧咁。

澳門出世既話咪無BNO

有歐盟護照係脫歐前落地英國都一樣可以照舊坐六年拎BC

早幾年多外勞做嘢推升咗個租金，所以順勢推升埋樓價，同埋以前仲有買樓投資移民呢樣嘢，再加上大陸未收水之前，啲人對澳門嗰賭業有個大嘅期望。

而家大陸對外滙管制又嚴咗
嚟緊都幾大鑊

好大鑊就應該唔會嘅。

英國做都未做，如謂開咗路？

準備比你無條件住5年 鋪曬路比你拎BC
叫開左路啦

真係推行先再講啦，等陣法案胎死腹中就……

都未有得移民
咪撚打飛機啦

仲有隻朱智賢

而家個邊雖則開始學港樓咁興買納米樓
但都叫做比香港起碼叫做有個竇
D樓再唔再炒都無所謂啦
係賭收未來幾年唔知仲KEEP唔KEEP到就真

點都唔夠人地直接拎passport 爽喎

人地可以去成個eu，德國經濟仲強過英國，去美國又免簽

會員玄學大師詹惟中近月已被 BAM，
由於他的留言已被刪除，
現節錄部份留言(圖)以作紀錄。

會員編號: #50328
註冊日期: 2016/12/2
死亡日期: 2020/5/13

[LIHKG] on9 + 0.5 LIST

香港人唔可以去英國 咁澳門人係咪都唔可以去葡國？
堅決擁護 舉報一切外國勢力

我嫲係澳門人
不過佢唔見passport,認别證
所以全家未申請

同埋葡萄牙管得閪同英國唔同

香港97年後出生就算父母有都無
相反澳門人父母係81年前出生就有

而且你要明澳門喺66年己經俾支那暗地裏控制晒唔可以同香港比

個班都算真澳門人 咁都要開post 分化

成日以為隻詹狗代表晒葡籍澳門人

依家唔係講緊移民?

咩移民？
父母係81年己經喺澳門人出生就有一家有葡國護照
同你香港就算父母幾代都香港出生但97後都無bno
明未？

葡萄牙=歐洲菲律賓
基本上比中資收購左一半咁濟
個總理係中國隻狗黎

哭能左囉
利伸:00後香港人，全家都冇BNO得葡籍

我講緊樓主個topic阿叻唔切

咁我答緊上面巴打問題又有咩問題？

反而想知司徒法正有冇
有就講出事架嘛

學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

曲直難分

五眼台灣日本你全部去晒？
最後咪又係揀一個⋯

歐盟你住曬?

班連登仔仲天真到以為全香港人都可以移民去呢五個國家 講真，人地係你畀人迫害/示威者畀人迫害同拉先會有機會收你，啲普通人點會收，除非有bno去英國坐六碌去移民囉

事實上葡籍好過bno好多，唔明連登仔打乜撚野飛機
利申： bno holder

事時評論員譚志強係澳門人，佢話係澳門出世及指定年份先有葡國護照

行政命令，唔使過議會

澳門高登：豬咁蠢的香港人以為英國同台灣真係會收留你地，人地只係當你地班香港人係小丑咁玩弄，好心香港人要學習點樣獨立思考

認真問，其實仲有幾多比例澳門人留低，好似換血換清光咁滯

係用血肉換返嚟嘅逃生門嚟咋

搞掂自己先理人啦

竟然

拉脫維亞,聽落好陌生,但係好多元素意外地勁似香港

車牌電話號碼格式,商場,丁丁電車

移撚左民都係會有錢派

唔會踢
而家揸住葡國居民證入去住都得添

何況真係踢咪去愛爾蘭

人地有歐盟passport仲正喎

澳門賤種死全家

我識個同事
香港混澳門=香港同澳門護照
加埋有葡藉 仲要唔知老豆定老母有澳洲藉所以佢有4本護照
人生贏家

你睇番香討咪成堆藍屍
咁係咪代表到香港

澳門黃藍比例幾多?

8藍2黃
係黃都會上連登

咁代唔代表到澳門?

葡籍輕鬆攞英籍
利申 已攞

除左詹蛇盲反之外睇唔到連登有其它澳門人屌香港示威
咁我不如Quote 番香討既藍絲留言係又代表到你地
呢個時候仲鬥黃

人地直接轉就得 我地仲要5+1

詹蛇當年有份去香港做前線 係連登仔見佢澳門人屌柒佢

你個fd 近況如何？

哦！之前特登做五毛，恥笑手足
咪撚扮

條友係咪passport 多過credit card
利伸:得港澳葡

屢次發表五毛言論，不過bam嗰次係公然侮辱被姦女手足

其實都有好多澳門手足㗎

存在緊

你鍾意啦

係澳門有葡籍嘅人應該唔超過1/3

咁都有得打飛機 連登又贏

佢有冇對我有怨恨？有冇說話想同我講？

到底Admin係咪縱容#50328玄學大師詹惟中發表不實並抵毀人格謀殺強姦案受害人

好彩佢被ban

夠玩啦
雖然歐洲經濟差

利申得港澳(洲）

佢幾時死？

條垃圾支那澳門賤畜比人ban咗啦

哇你地都幾撚嘔心，明明係難民又要比來比去，大種乞衣咁

屌 唔怪之得 好早之前就扑左佢

Block冇用，要手起刀落解決佢
到底Admin係咪縱容#50328玄學大師詹惟中發表不實並抵毀人格謀殺強姦案受害人

有葡籍先係澳門人，無個d咪大陸人

無葡藉算唔算賤民？

仲有咩辦法走？投資移民又要幾錢？

ching澳門口音喎

bno平權下一步就要英國找返83年之前出世條BC數
起碼要英國要認返當年嘅錯同修正返

哥班
睇字都睇得出口音 真係笑咗

50萬歐元投資移民去葡萄牙

葡籍同BNO都有,暫時冇咩感覺因為唔知去到有咩撈

幾十萬中產走去英國
做茶記你都搵到食先

謝謝你

咁樂觀？
(喺澳門)

我後生D所以身邊都黃
一係就中立撚

出黎搵食價值觀就會變，信我。

已經出黎做緊野

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

其實有時唔係想成日笑澳

但

點解到今時今日都仲可以咁mean
當正全部澳門人都係藍絲賤種
難道香港無藍絲？香港藍絲又代唔代表到你？
一碌鳩打沉一船人
澳門都好多人幫香港做文宣 同藍絲互屌
自己走去睇澳門高登嗰d濕鳩group然後當正全部澳門人都係咁
人地付出既努力就睇唔到 屌

葡藉我都想有，都想走。

香港義士，走得就走，再留係到真係唔值。唔好為自己自由理想捐軀，而要走清光之後令班狗喺冇利用價值嘅情況下為瘋狂宇宙續命活摘而捐軀。

有個朱智賢，魯班七號做佢襟兄弟

我以為自己有港澳葡護照已經好多本。。。

真

一言雙關

隻澳門狗依家一定
好撚嬲

由我出個post，admin就處決佢
不過之前有唔少巴絲努力

澳門人可以拎葡國護照，

同埋可以世襲，即老豆或母 有葡國護照都可以幫唔係澳門出世嘅仔女申請，

聽有澳門身分證人講，真假冇去fc

你fd有冇野想同我講？

葡萄牙係鬆啲
uk要查埋上兩代喺邊度生你上一代
pt唔駛
仲有國籍斷咗一代都可以攞返雖然麻煩好多

五眼vs歐豬

冇 你當你邊個

去葡萄牙食葡萄咩
窮撚到乜咁

你重停留緊上下議院個BNO階段

但係物價貴過隔離火腿國

一早俾大量手足追擊到ban鳩咗

朱智賢呀嗎，老鳳仲俾佢吠緊

講呢啲有乜意思
個地方變成咁
你移民真係對得住下一代
對得住你屋企?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

冇，想敘舊一下

佢有覆過你

幾時呀！

我都識得有個fd有港英加護照
本身仲有本葡萄牙護照
不過佢嫌太廢 renounce咗

可能係我見過最高質留言

唔怪之得成日喺日本返香港，等上飛機嗰陣見到佢哋係揸嗰隻綠帽護照啦
成日心諗班沃門撚唔係成日吹自己葡籍嘅咩，點解仲要用嗰隻綠帽護照嘅

識個澳門人平時出國都係用特區
係去美國先拎葡萄牙PASSPORT

用1球去台灣好似比較易

馬交人有葡萄牙護照都唔會移民葡萄牙，以前葡國時代都無普及教葡文，宜家併入強國更唔會教葡文，
除咗土生葡人外，一般馬交人，100個都無一個識得聽講寫葡文。

歐盟只適合退休旅遊同讀書

葡萄牙比起五眼都係垃圾國家黎

食屎啦低等澳豬

唔係回歸前 都係俾葡國護照嫁咩

咁歐盟護照 你想去好多地方都歡迎
讀書好似唔洗錢

大部分歐盟國家都要求通過該國語文評核至當本地學生收費，但又有幾多人識流利法文德文，否則馬交人都去嗮德法留學，洗鬼來香港英美大使館搞留學簽證。

果個年代好落後 你又知果時啲人求撚其 冇文件證明到佢地係澳門出世
所以會比錢買個澳門人身份

1981年唔記得邊月邊日之前，但仔女都可以有，唔似bno無得繼承

唔夠三分一人有葡國護照